有人報串Google Home 會將錄音傳送出去俾公司真人分析錄音內容

Not everyone is aware of the fact that everything you say to your Google smart speakers and your Google Assistant is being recorded and stored. But that is clearly stated in Google’s terms and conditions. And what people are certainly not aware of, simply because Google doesn’t mention it in its terms and conditions, is that Google employees can listen to excerpts from those recordings.
Google條款講明錄音而且儲存，但條款從來無講過會有專人分析錄音

VRT NWS listened to more than a thousand excerpts, 153 of which were conversations that should never have been recorded and during which the command ‘Okay Google’ was clearly not given.
一千條錄音之中有153條根本無講Ok Google

In a reaction on the VRT's report, Google admits that it works with language experts worldwide to improve speech technology. "This happens by making transcripts of of a small number of audio files", Google's spokesman for Belgium says. He adds that "this work is of crucial importance to develop technologies sustaining products such as the Google Assistant." Google states that their language experts only judge "about 0.2 percent of all audio fragments". These are not linked to any personal or identifiable information, the company adds.
Google解釋得0.2%錄音係會傳送出去分析，方便提升辨識技術

說好的專重私隱

其實Google Siri Bixby Cortana全部都會搵真人聽
仲要係外判做

Google Backup 新境界

google 不嬲係咁，唔係邊有咁多免費野你用

用得就預左啦

Huawei就有問題？
Google無問題

你一上network就周圍都有log睇住你做緊咩啦